助浮衣當甲著諗唔諗得過

助浮衣會唔會好過電單車甲

唔係打狗就輕裝..

就算唔打狗 落場起碼都可以保護下